口木。

呢個絕對係我金舌頭最後一個post。
2019年5月16日 晴。

呢個故事都幾長，希望有人睇下喇
（不過更新速度唔會好快）
香港就係少左好多支持同鼓勵 希望大家俾下

故事簡介：
男主角談過多次戀愛之後，終於深深明白到「口木」的意思。

風格： on9 天真 傻 自大 自卑

btw大家又可以估下「口木」係咩意思

2019年5月16日 晴。

當時，香港正在討論「逃犯條例」。
其實金仔也是一個逃犯，逃的是自己的無能......

2012年
金仔正就讀中學五年級，當時手上是拿着一部sony ericson的手提電話。但是，當年今日，智能電話已經開始冒起，金仔還是拿着這個很有型，絕對能遐比蒙面超人變身器的摺疊式電話。「變身～～～」是多麼的型（只能活在幻想了）現實卻是被笑毒男、窮。這年是金仔第一個人生的轉捩點。

金舌頭最後一個post
個故完咗就改名做金舌頭(2)?

中學生何來轉捩點呢？
男人之家不是錢，就是女人！
沒錯，是女人！

先說說金仔的背景了，
金仔是典型的呆男。
幼稚園的記憶？沒了
只記得有一次幼稚園放學，沒人來接。
老師：金仔，你屋企人呢？
金仔：
老師：金仔，我打電話俾你屋企人，你黎我到一齊上住合唱團先喇！
金仔：
沒錯，金仔最深刻的事就是幼稚園沒人來接...
金仔長大了，有次媽媽無意中講到這事，原來沒人接送放學的原因竟是...婆婆收不到家用就不來了
金仔很明白事理，只是心裡不太好受，錢>金仔？
金仔=錢？接金仔放學=工作？
金仔分析完種種的因素後，得出結論：婆婆心中，錢>金仔。

說起錢，金仔不得不提...
又在一次對話中，得知另一回事。
有天金仔小學放學，是小學一年級的時候，金仔覺得天氣很熱，希望公公能買我一杯冰淇淋。最後，成功了！
但是當晚我就被人當沙包了，為什麼呢？
原來公公找我媽媽拿兩元⋯⋯我媽媽覺得很氣，因為兩元都這麼計較，當晚我就被督導了一整晚溫習了。

（爺爺嫲嫲舊時對我可能唔太好 但我呢刻都有成日買野佢地依）

接着說要說說金仔的學業了⋯⋯

唔會喇～

金仔的學業一個字是不能形容的，要四個字詞才能形容，「絕對糟糕」！

以下是小學班主任與父母的對話：
父母：金仔係學校乖唔乖呀？
班主任：金太 你個仔好乖 不過集中力唔夠咁
父母：金仔 你上堂唔專心？
我：唔夠訓姐
父母：以後唔準睇電視 早d訓
我：（心諗一日睇得半個鐘電視仲少？）
班主任：金仔其實好乖 不過中文 英文 普通話 中史 唔合格
父母：一陣同你（我）去買練習做
我：好多功課
班主任：做多d會好d

其實，金仔不是不專心上課，只是注意力不夠集中，整天都在想家中的事，天天家變，怎專心了？
想起家庭的事，金仔又咬校呔了。
同學：miss 佢（我）又咬呔
金仔：（又關你咩事？）
老師：唔好理佢喇

金仔心靈其實是很脆弱的，是很害羞，很呆的人。
自從此事後，金仔也開始戒了咬校呔。

做野先 遲d再打
都仲係形容緊自己成長環境
對正文都幾重要
希望大家可以代入到我 知我既感受

無人睇？

咁我直接d開個post喇